%E1===============================[=.............................]===============================%E1
\def\aEone{\toianswer{\includegraphics[scale=0.13]{p01a}}{\includegraphics[scale=0.13]{p01b}}{\includegraphics[scale=0.13]{p01c}}{\includegraphics[scale=0.13]{p01d}}{\includegraphics[scale=0.13]{p01e}}}

%E2===============================[==............................]===============================%E2
\def\aEtwoEN{\answer{In front of 2014\hfill}{Between the 2 and the 0\hfill}{Between the 0 and the 1\newline}{Between the 1 and the 4\hspace{10pt}}{Behind 2014}}
\def\aEtwoLT{\fillanswer{Prieš skaitmenį 2}{Tarp 2 ir 0}{Tarp 0 ir 1}{Tarp 1 ir 4}{Po skaitmens 4}}
\def\aEtwoPL{\fillanswer{Przed cyfrą 2}{Pomiędzy 2 a 0}{Pomiędzy 0 a 1}{Pomiędzy 1 a 4\newline}{Za cyfrą 4}}
\def\aEtwoRU{\fillanswer{Перед цифрой 2}{Между 2 и 0}{Между 0 и 1}{Между 1 и 4\newline}{За цифрой 4}}

%E3===============================[===...........................]===============================%E3
\def\aEthree{\fillanswer{\includegraphics[scale=.6]{p03a}}{\includegraphics[scale=.6]{p03b}}{\includegraphics[scale=.6]{p03c}}{\includegraphics[scale=.6]{p03d}}{\includegraphics[scale=.6]{p03e}}}

%E4===============================[====..........................]===============================%E4
\def\aEfour{\answer{550}{130}{650}{50}{450}}

%E5===============================[=====.........................]===============================%E5
\def\aEfive{\answer{\includegraphics[scale=.8]{p2578-2}}{\includegraphics[scale=.8]{p2578-3}}{\includegraphics[scale=.8]{p2578-4}}{\includegraphics[scale=.8]{p2578-5}}{\includegraphics[scale=.8]{p2578-6}}}

%E6===============================[======........................]===============================%E6
\def\aEsixEN{\answer{Martin}{Adam}{Susan}{Dana}{Lucy}}
\def\aEsixLT{\answer{Martynas}{Adomas}{Zuzana}{Diana}{Liucija}}
\def\aEsixPL{\answer{Marcin}{Adam}{Zuzia}{Dana}{Lusia}}
\def\aEsixRU{\answer{Мартин}{Адам}{Сюзанна}{Дана}{Люси}}

%E7===============================[=======.......................]===============================%E7
\def\aEseven{\answer{0}{1}{2}{4}{8}}

%E8===============================[========......................]===============================%E8
\def\aEeigth{\fillanswer{\includegraphics[scale=.14]{p08a}}{\includegraphics[scale=.14]{p08b}}{\includegraphics[scale=.14]{p08c}}{\includegraphics[scale=.14]{p08d}}{\includegraphics[scale=.14]{p08e}}}

%E9===============================[=========.....................]===============================%E9
\def\aEnine{\fillanswer{\includegraphics[scale=.6]{p3189-2}}{\includegraphics[scale=.6]{p3189-3}}{\includegraphics[scale=.6]{p3189-4}}{\includegraphics[scale=.6]{p3189-5}}{\includegraphics[scale=.6]{p3189-6}}}

%E10==============================[==========....................]==============================%E10
\def\aEten{\answer{12}{18}{20}{24}{48}}

%E11==============================[===========...................]==============================%E11
\def\aEuone{\answer{\includegraphics[scale=.7]{p3157-2}}{\includegraphics[scale=.7]{p3157-3}}{\includegraphics[scale=.7]{p3157-4}}{\includegraphics[scale=.7]{p3157-5}}{\includegraphics[scale=.7]{p3157-6}}}

%E12==============================[============..................]==============================%E12
\def\aEutwo{\answer{68}{77}{86}{95}{97}}

%E13==============================[=============.................]==============================%E13
\def\aPfiveEN{\fillanswer{Red}{Blue}{Green}{Yellow}{Impossible to determine}}
\def\aPfiveLT{\fillanswer{Raudona}{Mėlyna}{Žalia}{Geltona}{Neįmanoma nustatyti}}
\def\aPfivePL{\fillanswer{Czerwonego}{Niebieskiego}{Zielonego}{Żółtego}{Nie można tego ustalić}}
\def\aPfiveRU{\fillanswer{Красного}{Синего}{Зелёного}{Жёлтого}{Невозможно определить}}
\def\aEuthreeEN{\aPfiveEN}
\def\aEuthreeLT{\aPfiveLT}
\def\aEuthreePL{\aPfivePL}
\def\aEuthreeRU{\aPfiveRU}

%E14==============================[==============................]==============================%E14
\def\aEufour{\answer{6}{7}{8}{9}{10}}

%E15==============================[===============...............]==============================%E15
\def\aEufive{\answer{\includegraphics[scale=.6]{p15a}}{\includegraphics[scale=.6]{p15b}}{\includegraphics[scale=.6]{p15c}}{\includegraphics[scale=.6]{p15d}}{\includegraphics[scale=.6]{p15e}}}

%E16==============================[================..............]==============================%E16
\def\aEusix{\answer{180}{181}{182}{183}{265}}

%E17==============================[=================.............]==============================%E17
\def\aEuseven{\answer{2}{4}{6}{7}{8}}

%E18==============================[==================............]==============================%E18
\def\aEueigth{\answer{2}{3}{4}{5}{6}}

%E19==============================[===================...........]==============================%E19
\def\aEunine{\answer{2}{3}{4}{5}{6}}

%E20==============================[====================..........]==============================%E20
\def\aEuten{\fillanswer{\includegraphics[scale=.6]{p20a}}{\includegraphics[scale=.6]{p20b}}{\includegraphics[scale=.6]{p20c}}{\includegraphics[scale=.6]{p20d}}{\includegraphics[scale=.6]{p20e}}}

%E21==============================[=====================.........]==============================%E21
\def\aEdoneEN{\answer{Ball, doll and teddy bear\hspace{6.5pt}}{Ball, teddy bear and puzzle\newline}{Doll, teddy bear and chess}{Teddy bear, puzzle and chess\newline}{Ball, puzzle and chess}}
\def\aEdoneLT{\answer{Sviedinį, lėlę ir meškiuką\hspace{13.7pt}}{Sviedinį, meškiuką ir dėlionę\newline}{Lėlę, meškiuką ir šachmatus}{Meškiuką, dėlionę ir šachmatus\newline}{Sviedinį, dėlionę ir šachmatus}}
\def\aEdonePL{\answer{Piłkę, lalkę i misia\hspace{11.7pt}}{Piłkę, misia i puzzle\hspace{11.7pt}}{Lalkę, misia i klocki\newline}{Misia, puzzle i klocki}{Piłkę, puzzle i klocki}}
\def\aEdoneRU{\answer{Мяч, куклу и медвежонка\hspace{23.3pt}}{Мяч, медвежонка и конструктор\newline}{Куклу, медвежонка и шахматы}{Медвежонка, конструктор и шахматы\newline}{Мяч, конструктор и шахматы}}

%E22==============================[======================........]==============================%E22
\def\aEdtwo{\answer{2}{3}{4}{5}{6}}

%E23==============================[=======================.......]==============================%E23
\def\aEdthree{\answer{18}{19}{20}{21}{22}}

%E24==============================[========================......]==============================%E24
\def\aEdfour{\answer{5}{6}{7}{8}{9}}

